疑似立法會鬼同打梁金成係同一條友！

立場報咗光復上水發起人遇襲
比人用籐條打+撒白色粉末

大家記唔記得：

嗰日立法會有人撒白色粉末 啲廢老煲到好大
話又會塵爆又話會乸到皮膚癌
啲狗又影自己紅曬生粒粒
嗰日開始就多咗好多師奶話衝立法會正仆街
又話係示威者用通渠粉 唔抵幫

終於真相大白！
根本嗰日撒白粉嘅已經係鬼 再叫三姑六婆煲大單野踩勇武
未用曬嘅道具今日再翻炒
仲唔斷正

文宣做野！

光復香港 時代革命
823 人鏈

用念力推po

Tuiiiii